請用三個字黎形容肥婆跳舞

唔知醜

真心評論，跳得真係唔差

冇錯 好有節拍同好有力

好撚正

我都覺得唔錯

真係跳得幾好
不過都係唔多悅目

啱呀

Jed

跳得好好

點解渡邊直美有咁多人讚
但鄭欣宜就算只係企係度都俾人嫌棄？

其實覺得佢鏡頭前性格幾funny同埋論跳舞唔算差啦
利申 絲